男子涉「起底」警員家屬 不誠實取用電腦等4罪成立 判監兩年

#區域法院第廿八庭
#姚勳智法官 #判刑
👤陳(32) #網上起底

控罪：
(1),(2),(3) 不誠實取用電腦罪
(4) 披露未經資料使用者同意而取得個人資料罪
(5) 遊蕩罪

背景 ()
結案陳詞 ()

🛑🛑🛑
控罪(1)(2)(3)(4)罪名成立
控罪(5)罪名不成立
🛑🛑🛑

速報
控罪1，判處3個月。
控罪2，判處12個月。
控罪3，判處4，18個月。
控罪3，4同期執行，控罪1，2同期執行。
控罪1，2的首6個月和控罪3，4同期執行。
‼️4項控罪，一共判處2年監禁。‼️
（詳情稍後補回，抱歉）

手足 唔緊要
出黎仲有黃店做

所以一早講左 要制裁所有法官
你重判 鳩判 就終身制裁 凍結充公資產

無啦，到時集中營見大屠殺

48個月扣埋假期算輕

24

起底既人可唔可以唔好用自己用開既 account 發布？

唉背後做嘢俾狗咬中都預咗做烈士，真手足多謝你

係咪狗屋做文職個位

CLS

電訊公司前職員

無啦，依家點敢講自己黃店，一講係黃店就人血饅頭咁.....

一日有D100,大陸師公會班垃圾都難攪

你諗下制裁涉司法迫害的官姐係法律界玩完
律師人數+大律師人數+LEGAL CLERK + LE+SEC
-------------------------------
飯民的政治能量來自法律, 教育,社福3大叫搵到錢又多人界別
沒有大律師公會班古惑仔支持公民黨什麼都不是

飯民話有險可守

法官姚勳智直言案情嚴重，特別是案件發生在多個社會事件之後，警民關係緊張，被告將涉案資料發布至互聯網，不但對執法者造成嚴重心理影響，亦對他們無辜的家屬構成極大困擾。

法官早前在裁決時已表示，被告根本未獲授權及毋須在工作中接觸該些資料，但竟透過公司的電腦系統來作出查閱，違背了公司對他的信任。而事主因個人資料遭披露而蒙受心理困擾，情緒及行為上出現重大轉變，感到無助、脆弱及緊張自己與家人的人身安全，其影響雖然隨時間過去而減輕，惟部分因起底而造成的心理傷害仍然存在。

判咁少嘅

呢啲同integrity有冇關？
有既話真係玩完

真係鳩判，48個月咁重

香港電訊（HKT）男技術員涉擅自登入公司電腦，搜尋及擷取警員家屬資料，再向Telegram「老豆搵仔」頻道發佈。技術員早前在區域法院經審訊後，被裁定不誠實取用電腦等四項罪名成立。法官姚勳智今判刑時指社會事件令警民關係變得緊張，警員家屬資料被發佈至網上，對執法者構成嚴重心理影響，亦對無辜家屬造成極大心理困擾，明言難以接納被告求情稱只因一時衝動才犯案的說法，故須判處阻嚇性刑罰，判監兩年。

你老母生左你隻智障出黎就慘

Push

判刑PO就好多5毛狗衝出嚟
做得預咗判咁多?
你做得5毛狗就預比人屌老母

上面嗰幾隻五毛

做得好 手足

點解同老豆搵仔報都捉到

仲會比手足公開個人資料批鬥

可能short職業or地址黎搵

比公司發現

用HKT database 查，有log

姚勳智
魚蛋時代已經出晒名

好慘

breach of trust
可以係加刑因素

咁都兩年？

藍絲黑警放人資料咩事都冇

做黃店倒垃圾都幾好㗎

做黃店仲唔好前途?
分化撚block

所謂既紅官係咪當班狗係condom

法治？

洗碗定清潔？？

哦
你最叻咪用把口制裁囉

都好既
香港太多人啦

你D火記

法官：「法庭以外嘅事唔關我事」

唔驚，而家幫你搞眾籌，連燈咁多水魚 出到黎大把錢洗

不過唔出名果d就冇咁囉

屌班狗同中共漏啲個人資料出嚟咪又乜事都無

鍵盤制裁

住大灣區啦你

樓豬，知唔知有冇上訴定罪或者刑期？

抵呀

個官講到明要阻嚇性咁判
一定係重
睇返條罪最高好似坐五年

你咁蠢都唔會上當啦

叫光時請人囉
城大都出十皮人工

手足

係連燈講有撚用咩柒頭

做你爸爸

判咁重？ 狂打人頭部個肥佬都係5個月

唔係法庭事
係人地連第一步嘅起訴同埋拘捕都唔做
你吹呀

哦，ff 完，聽日記得繼續準時返一返學喇

所以個官算好

講完自己都笑出嚟

呢個post 咁撚多5毛

呃成百幾萬
又可以出人工又坐兩個月就算

五毛分化撚blocked

佢呢句我唔覺得有咩分化
但唔知點解之前block過

搞個眾籌啦
呢個post d人 一人捐1千幾百
到時佢出到來都有錢用

兩年？？？

好撚多五毛

cls

冷嘲熱諷有時扮下正常人
呃啲冇為意既人囉

2年後香港仲係咪香港

個名仲係叫香港，或者前面要加多中国兩隻字，不過唔再係你我認識嘅香港

唔係話偷影狗 比人捉到 拉左返去 之後係手機搵到曾經報過料先比人告咩

你去做囉
我就腳unun睇你點有前途法

起底都坐2年，
咁好多連登仔都要坐。

所以話點解要攬炒

個垃圾制度只會偏幫垃圾

咁多人唔睇哂篇野==
佢唔係識個警員，然後放佢資料上網，係用自己ac黎入公司系統查完再放上網wo

點查到咁detail???

一定有人報串/拉完嚇兩嚇自爆

推

連登仔愛國愛黨

煩唔撚煩呀on9

講
都1年喇，咁講

有d實質行動好d喎
你去探伯母都識買生果喇

咁點樣壯大黃圈呀

內向既人係監獄比人玩死

屌 起底咋喎 坐咁耐？

Block左堆垃圾

仆街仔,食屎大架

連登啲五毛多撚到
咁既post都可以block成十隻

幾時判689

仆街政權

據了解，製作鏗鏘集721特輯的港台節目製作人員工會主席蔡玉玲被警方上門拘捕，目前未知拘捕罪名。

#香港新聞

被捕被判
只有支援後續

唔洗講咁多

最長單罪 18個月
但控罪1，2的首6個月期執行
4項控罪，一共判處2年監禁。

想問點解有啲同期坐有啲唔係?

女警郭美玲

至去年9月22日，有女警發現被告在俊民苑停車場徘徊，其間拿出手機拍攝，擔心個人及同袍安全。及後有警員以遊蕩罪拘捕被告，被告警誡下稱：「我行錯咗地方，我唔應該咁做。」警方撿取被告三部手提電話，繼而揭發起底一事。

Cls

點解呢個post 可以咁撚多五毛

想問依家唔交密碼，當班狗破唔到，佢地有咩途徑攞到手機啲資料?

兩年都黎 仲成日幻想狗法官驚制裁